【突發】林鄭而家喺港交所

位置：港交所金融大禮堂
個event 係金融服務界慶祝中華人民共和國七十周年論壇暨典禮

推

圖都無點信你

唔怪得咁多狗察係公司附近啦

真
收工都見到有便衣